有冇人認到片中會員？

佢最近好搶口

樓豬黎

點會！？
人哋有正職，五毛大隊長

hotdog

特西又幾有耐性

唔識樓豬好打有限

左特西 右Jxxxxxxx

隊你老母長

你拍片

唉

屌你老母啦 樓主一個月收入夠買起你全家啦 屈鳩人五毛

片中人是你？

十卜Ching

隊員囉=.=

打左格點認到

個個好似你地咁值得個五毛咩

係...

鋼gum

我可以做證

我邊有咁高